\begin{multicols}{2}
  Ci-dessous $POINTUES$ est un cube.\medskip
  
  \begin{center}
  \begin{tikzpicture}[every node/.style={font={\scriptsize}}]
      % pave
      \pgfmathsetmacro{\cote}{2}
      \coordinate[label=left:$T$] (A) at (0,0,0);
      \coordinate[label=right:$U$] (B) at (\cote,0,0);
      \coordinate[label=below right:$E$] (C) at (\cote,0,\cote);
      \coordinate[label=below left:$S$] (D) at (0,0,\cote);
      \coordinate[label=below left:$N$] (E) at (0,\cote,\cote);
      \coordinate[label=above left:$P$] (F) at (0,\cote,0);
      \coordinate[label=above right:$O$] (G) at (\cote,\cote,0);
      \coordinate[label=below right:$I$] (H) at (\cote,\cote,\cote);
      \draw (E) -- (F) -- (G) -- (H) -- cycle;
      \draw (G) -- (B) -- (C) -- (H);
      \draw (C) -- (D) -- (E);
      \draw[dashed] (B) -- (A) -- (F);
      \draw[dashed] (A) -- (D);
  \end{tikzpicture}
  \end{center}
  
  \begin{enumerate}
  \item Nomme la (ou les) face(s) parallèle(s) à la face $POIN$~:
  
  \dotfill
  
  \dotfill
  
  \item Nomme la (ou les) face(s) perpendiculaire(s) à la face $PNST$~: \dotfill
  
  \dotfill
  \item Cite toutes les arêtes de même longueur que l'arête $[PO]$~: \dotfill
  
  \dotfill
  \item Combien d'arêtes ne sont pas visibles~? Nomme les~:
  
  \dotfill
  \item Si on pose ce cube sur la face $NIES$, les faces $POIN$ et $OUEI$ étant visibles, quelles sont alors les faces cachées de ce cube~?
  
  \dotfill
  
  \dotfill
  \end{enumerate}
  \end{multicols}